警察內部可以點割𥱊？

文職個d
平日返工等放工，諗住安安穩穩hea到退休
但尋日，俾班前線搞到凌晨先放工

冇郁手前線/軍裝
冇份打都要日日俾人屌
唔公平，點解你而得打我冇得打

仲可以點割

成個警隊，無1個人係無辜架！警你老母

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

有骨氣就唔好做警察

否則世世代代都會被咀咒

無用架，做得狗無論文職定前線都冇腦，你覺得圍左咁撚耐入面會點？除左高層，大部分人都係同果隻對玻璃吠的門口狗一樣，只會憎同嬲示威者，同埋入面一定會係咁唱衰出面圍的人，話一定要打死佢地之類的垃圾説話，近朱者赤 近狗者黑，相信有識諗的文員但係表現鵪鶉囉，諗住有得收工就算啦
根本對黑狗一個都不能手軟

咁都不妨先試一試嘅
爭在角度要新㯋
感覺上好多分化文宣都好快被識穿